hi

hi

做完assigment未

未今晚dead

差幾多？

唔多，兩三個鐘度搞掂

想同你扑野

唔想同你扑

嚟啦，我保證會細細力

me怕羞羞

咁俾我奶你袋底

好

bye👍

source：突發 達哥allback現身！！

樓主癡咗線

你個基佬終於癲撚咗

你悶揾我陪你傾嘛

尋晚kelly鬧得我好岩